英媒評最討人厭足球從業者：摩帥排第2 C朗第6

最近，英國雜誌《442》評選了足壇歷史上最讓人討厭的50名足球從業者。前三名分別是前國際足聯主席布拉特，曼聯主帥穆里尼奧和前德國國腳舒馬赫，而C羅和特里紛紛進入了前10。
前國際足球主席布拉特由於曝出了賄選丑聞和貪腐問題，他的個人形像一落千丈，甚至還被美國女足門將索洛指控他曾在金球獎頒獎典禮對她進行性騷擾。剛剛結束不久的世界杯分組抽籤儀式主持人萊因克爾也直言如果仍是布拉特當政，他絕對不會出席。
穆里尼奧由於在媒體面前的狂妄言論讓他的公眾形象並不友好。穆帥的樹敵並不少，同溫格的口水戰持續了十幾年。之前在國米和皇馬執教時也屢次跟該國媒體發生矛盾，C羅等球員甚至在球員通道完全不理睬他。《442》雜誌最終將穆里尼奧的排在第二位。
值得一提的是，C羅也進入了這份榜單的前10，雜誌給出的理由則是“他有很多反對他的球迷，甚至連布拉特都曾經公開取笑他的慶祝動作，嘲諷他過於自私。C羅曾做過不少並不討喜的舉動，2014年的歐冠決賽當中，他僅僅打入了無關緊要的點球，卻脫掉衣服顯示肌肉大肆慶祝。”
不過《442》雜誌也對C羅球場上的表現做出了正面評價，“有許多人沉醉於C羅的偉大表現，也有許多人因為他可笑的自戀而脫粉。C羅卓絕的才華導致了他的自大，但他踢球的時候不同。頑強，堅韌，不屈不撓的付出讓他有了今天的歷史地位，這只有完全痴迷自己的人才能做到。遺憾的是，這並不能使他更受歡迎。一個偉大的足球運動員很難被所有人喜歡，但球技卻很容易被欣賞。”
附《442》雜誌評選最討人厭足球從業者前10名：
1、布拉特
2、穆里尼奧
3、哈拉爾德-舒馬赫
4、普拉蒂尼
5、理查德-基斯
6、C羅
7、莫吉
8、迪烏夫
9、溫克爾曼
10、特里

有無人翻譯下D人名

啲人名一個都唔識 討論條毛咩

我都係識第2同第6

英文版

On撚9，C朗點會乞人憎呀，不知幾得人鐘意，連巴塞都好多佢嘅Fans，淨係上場國家打比嗰球空氣炮已經贏盡巴迷笑聲啦

46. 屁屁

作為一件垃圾,迪奧夫有第八都幾勁

其實有無罰

第10以為Ali 原來係泰利

吹藍衫插水黃牌